發唔發覺d肥婆唔識做人

是咁的，
今日收工 見屋企個剃鬚刀爛咗就走買把新既，
跟住就行去搭地鐵果陣就見到個肥婆
個肥婆唔知咩事 成身d毛生係個大脾到
佢仲要著住條死人短褲
你知啦 見到真係唔多開胃
咁我咪做好心 特登將頭先買既剃鬚刀dum係佢隔離
之後拍佢同佢講 小姐你跌左野
佢老母之後佢話唔係佢既
我就自己on撚99執返

下身方面又係有學問，肥婆食咁多漢堡包同牛肉，男性荷爾蒙分泌過盛。
所以塊西至屎o全部都係毛，無論佢幾乾淨，都有陣咸魚溝變壞乳酪ge味道。
據英國研究，82.5%肥婆都唔會剃腳毛，因為烏低身戈下等於做sit up，有遺肥人忠旨。
所以肥婆d腳毛永遠好似鐵線咁粗。
奶西ge時候叫佢訓低你忠個頭埋去，兩隻手要掃佢隻腳d鐵線等佢起雞皮，然後叫佢戈對­火腿夾實自己個頭唔好比空氣流出。
陣咸魚味係真空環境會得到昇華，係有層次而漸進的。
奶戈時攝攝聲，有3d立體音響加回音效果。
你嗅覺，味覺，觸覺，聽覺得到前所未有嘅享受，呢d先叫人生啊。

你好識食

收皮啦 死肥婆

新會員

樓主個含家產死老母，大家快啲俾一蚊佢